% http://www.webdiocesi.chiesacattolica.it/cci_new/s2magazine/AllegatiArt/207/L%27UNICO%20MAESTRO.pdf
\beginsong{L'unico Maestro}[
by={TM: Mattia Civico},
index={Le mie mani, con le tue},
]

\beginverse
{\[A-]}Le mie mani, {\[E7]}con le tue,\brk\ {\[A-]}possono fare mera\[E7]viglie,
{\[A-]}possono stringere, {\[E-7]}perdonare\brk\ {\[A-]}e costruire catte\[E7]drali.
{\[C]}Possono \[G]dare da man\[F]gia\[E]re\brk\ {\[A-]}e far fiorire una pre\[E7]ghiera.
\endverse

\beginchorus
Perché \[C]tu, solo \[E-7]tu,
solo \[B&]tu sei il mio maestro e insegna\[F]mi ad a\[F-]mare
come hai fatto Tu con \[C]me, se lo \[E-7]vuoi,
io lo \[B&]grido a tutto il mondo che Tu \[F]sei,
\[F-]l'unico Maestro sei per \[C]me. \[A-]
\endchorus

\beginverse
{^}I miei piedi, {^}con i tuoi,\brk\ {^}possono fare strade ^nuove,
{^}possono correre, {^}riposare,\brk\ {^}sentirsi a casa in questo ^mondo.
{^}Possono ^mettere ra^di^ci\brk\ {^}e passo passo cammi^nare.
\endverse

\beginverse
{^}Questi occhi, {^}con i tuoi,\brk\ {^}potranno vedere mera^viglie,
{^}potranno piangere, {^}luccicare,\brk\ {^}guardare oltre ogni fron^tiera.
{^}Potranno ^amare più di ^ie^ri,\brk\ {^}se sanno insieme a te so^gnare.
\endverse

\beginverse
{^}Tu sei il corpo, {^}noi le membra,\brk\ {^}noi siamo un'unica pre^ghiera,
{^}Tu sei il Maestro, {^}noi i testimoni,\brk\ {^}della parola del Van^gelo.
{^}Possiamo ^vivere fe^li^ci,\brk\ {^}in questa Chiesa che ri^nasce.
\endverse
\endsong
